如何將switch駁去MacBook air 度玩？

如何將switch駁去MacBook air 度玩？

不能

下只能駁電視？I pad都不能嗎

加個配件可以
見過廣告，唔記得咩名

首先，將牆條link線插落個switch度
然之後將個wifi router插落個switch度
然之後你部mba就可以經過switch玩啦

黎緊會出